{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 둥근달펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 ご予約の場合は、いくつかの注意事項があります。 未成年者は保護者の同伴または許可なしに利用することはできず、内部では禁煙が行われます。 喫煙は指定された場所であるテラスや屋外でのみ可能です。 訪問客は夜11時以降はなるべく外部施設の使用を控えていただき、他の利用客を考慮して行動していただくようお願いします。 施設物や備品の損傷や紛失の際には、利用客本人が賠償しなければなりません。 ゴミは分別が行われていますので、環境保護のために必ず分別して捨ててください。 予約の際には、予約金を予約後12時間以内に100%入金する必要があり、当日や1日前に予約する場合は1時間以内に入金してください。 室内ではサムギョプサルや肉類を焼くことはできません。 人数制限については厳格に守っていただく必要があり、最大人数を超えて予約することはできません。 ペットと一緒にご利用いただくことはできず、ご予約はインターネットや電話予約の両方で可能です。 ご予約の際は、最低3日から4日前までに事前に行っていただければ便利です。 予約申し込み後は、利用金額の100%をペンション口座に振り込まないと予約が完了しません。 予約金は予約者の名前で振り込む必要があります。 入室の際には様々な特典を受けることができます。 IPTVと無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。 フットサル場もご利用いただけます。利用時間は午後11時までです。 バーベキュー場もあり、炭とグリル料金で2名様は10,000ウォンであり、3名様からはお一人様5,000ウォンずつ追加されます。 外からは炭やグリルを持ち込むことができず、雨天時にも屋内バーベキュー場をご利用いただけます。 駐車も可能で、ペンションのすぐ前には専用の渓谷があります。 渓谷の深さは膝から腰までで、ペット連れや入室はできません。 農場体験もできますし、スキー場を利用することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴または許可なしに利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "内部では禁煙が行われます。喫煙は指定された場所であるテラスや屋外でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "夜11時以降は外部施設の使用はできますか？",
            "answer": "夜11時以降はなるべく外部施設の使用を控えていただき、他の利用客を考慮して行動していただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "施設物や備品の損傷や紛失についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "施設物や備品の損傷や紛失の際には、利用客本人が賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別が行われていますので、環境保護のために必ず分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "予約の際にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "予約の際は、予約金を予約後12時間以内に100%入金する必要があり、当日や1日前に予約する場合は1時間以内に入金してください。"
        },
        {
            "question": "室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "室内ではサムギョプサルや肉類を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "人数制限はありますか？",
            "answer": "人数制限については厳格に守っていただく必要があり、最大人数を超えて予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用いただくことはできず、ご予約はインターネットや電話予約の両方で可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の最低期間は何日前までですか？",
            "answer": "ご予約の際は、最低3日から4日前までに事前に行っていただければ便利です。"
        },
        {
            "question": "予約後の入金方法はありますか？",
            "answer": "予約申し込み後は、利用金額の100%をペンション口座に振り込まないと予約が完了しません。予約金は予約者の名前で振り込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典を受けることができます。IPTVと無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "フットサル場もご利用いただけます。利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場もあり、炭とグリル料金で2名様は10,000ウォンであり、3名様からはお一人様5,000ウォンずつ追加されます。外からは炭やグリルを持ち込むことができず、雨天時にも屋内バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションのすぐ前には専用の渓谷があります。渓谷の深さは膝から腰までで、ペット連れや入室はできません。"
        },
        {
            "question": "農場体験やスキー場の利用はできますか？",
            "answer": "農場体験もできますし、スキー場を利用することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 804
    }
}